做左1年Asset Management, 你問我答

有冇同行交流下

咩位？

外資定中資？

薯仔Marketing = Junior Junior sales + sales support + client service

算係外資，唔係歐美

Fund係其中一樣，都可以做segregated mandates

滬港通開通前買賣A股既資產增值稅幾時先交

個qfii holder成日催我地贏理筆provision

留名

如果開隻spc fund sp1係special situation fund sp2係long equity fund
sp1可唔可以投資sp2

人工？

台？

我都係等其他師兄解答，仲學緊野， 不過我估應該係睇sp1既investment universe

總部係亞洲，詳細唔方便講

自己fg開價衰，太低，呢家1尾，bonus 3個月到

我地香港冇做QFII fund(總部做）,只係賣UCITS，Cayman funds 同mandates。呢個要等其他師兄答

平時要做咩?

多唔多ot?

做左幾耐
工時幾長

1年到
香港公司太細，條team岩岩炒左個人，老細唔chur,多數7點走

Client service: 睇到呢家既客，send monthly reports, arrange regular conference call etc

Sales support: Send Factsheets, ppt, 睇老細想要咩做比佢，做下RFP，簡單黎講-打雜

超級Junior sales: 得閒打比個客/whatsapp下佢地飲野食飯，睇下佢地最近house view係咩，講下自己行house view係咩，有興趣再send 資料

點樣可以入到行

銀河小偷？
唔通你係銀河到做？

我唔係中資架

真係打雜喎